估下今晚sofi 會唔會再次啟動冷靜機制

幫大家冷靜2個鐘先

不如話估一晚係冇冷靜機制

咁就真係好難估

日日都想衝動放咁d 好彩用左sofi 幫我冷靜分析2個鐘

傻西先用sofi、用牛牛仲好

sofi 好似幾好，有冷靜機制

每日感受熔斷一次先 幫大家打定個底

晚晚都啟動

如果我係e間野做 IT, 應該會覺得好醜
晚晚比人恥笑

仲未賣撚到阿

終於買到

鎖我價，又唔成交

頭先係咁 都係入到

我仲未成交阿

市價盤？

moneyhero 早2日仲介紹人用
點解唔介紹有冷靜機制

買到啦

由開市0.6上到0.9仲未改到、成交或cancel
唉，開緊ib